比的士司機撞斷個女義士變左CONDOM?

無人理了?
的士狗拎左52萬之後乜事都冇

thx for reminder

Yes
你唔提真係冇人會記得
唔係你都唔知點算

有冇消息？

Push

推

女仔依家點

push

唔通去麻包袋個的士佬？
你勇武只會令區選取消同人權法過唔到
希望勇武手足退一退場 忍一忍
專心區選先

香港人善忘
喉

善忘- - 係香港人既特質

慣左

push push

有冇人有女仔最新消息 有嘅唔該update下
唔想耐咗就冇咗件事

只係日日太多新聞姐

唉

返工緊要

推啦
的士佬幾時可以私了佢報仇？

樓主係咪有女義士update?

好多傷者都無人跟進,
唔知係唔係傷者想低調啲定點
希望咪撚俾黑警恐嚇

暫時無公佈消息，或者佢都要靜心休養